Love Live! 女聲優逢田梨香子 於日本節目上說有戀愛經驗

個題目都無負面

不是了

正常靚女初中果陣 一早同學長 那個了
高中果陣已經很會玩

個重點係唔反lovelive又點會覺得有問題

痴線以為佢爆我同佢啲嘢

偶像大師都人妻

本家 敬老

算鳩數啦日本人
就算佢係處女 都唔由得你屌

都成三十啦a0先唔正常

那個了唷

with me